「LG之曙光」more than iphone8,喂媽V30深入評測！

V30真係好有性格,有特色

咁輕
咁細部
真係

有咩唔好

咁既垃圾機都可以讚到天上有地下無

條片悶撚到爆

燒底板

邊部g6, v30 燒過底版？

都已經隔兩代機, 仲不停講lg 燒底板, 等同依家仲話*** 1700蚊冇分別

老實講, 你睇番LG 嘅history 就知除左係nexus 5 無咩獲之外, 其他都真係幾伏下, 最慘係用落先有事, 想換機都唔得, 依家V30 個 POLED 都唔知會唔會好似 pixel 2 xl 咁大獲

LG的logo同設計好柒 買唔落手

值得一讚

LG 垃圾永不錄用

拿拿拿 lg 就design fault 最多死一年
***售後就唔係咁講
自從我部note2 爆左mon 但要我整埋底板先會整mon 個次之後 ***既電話係永不錄用 因為閪既唔係design 係售後

燒底板都未夠
而家加埋烙印芒

好撚認同！redesign 啦屌
利申：設計撚

一個nova搞掂哂啦

佢個相機係做到人地做唔到既野 不過都係吸引唔到我898

講緊個logo喎 nova可以改埋機身logo

我想講佢個logo問題
Btw, 非pure android, 一定要裝nova

用緊ipx 如果用2nd phone 一定揀佢

就算再好都唔會用lg,一定要報v10呢個仇

g pro 2 好堅抽。咁多年都無事

仲有g4同g5

咁大仇口，人地三叔啲撚屌機搞到人有飛機驚魂，生死攸關都照買啦

原生介面好似細路仔機

lg 過保先壞。睇定啲

睇連燈就知v30 出事

當年v10 個個吹到
影相
大電
雙卡
換電
ips

屌你老母一日兩粒電係基本
過保就燒

你睇我lg post , 個個傻仔話開心使用中
過一兩個月燒機入黎懺悔

利伸：等3000 左右先入g6+

食屎啦LG
用頭一個月咪好
又食電又烙印mon又燒底

v30 個MON 根本同 XL2 一樣, 點會冇事?

根本就係V30冇乜人理, 所以都冇乜人理佢個MON,

反而個個focus on XL2 個度

我唔好好明點解你地會話LG 個LCD Mon 有印叫烙印?

據我了解LG MON個D印係會過一陣就消失, 但OLED係永久係係度喎

LG 售後咪又係一樣咁閪

Agger! 烙印，倒水，最後燒底板。垃圾中嘅垃圾

屌你地2018年仲講緊燒底板out唔out啲呀

無得換電嘅

V10同V20苦主
決定放棄LG

v20邊度苦呀屌你

用lcd咪幾好，學人搞amoled又廢過人

臭蟲論

咁都叫臭蟲論?

Lg依家出咩都比人屌

用緊 個款靚 又唔會撞機

仲用緊

相機好吸引 呀媽用v20 我用iPhone6 一齊去旅行呀媽影相係完勝我 v30好想入手但唔知點解自拍鏡頭d色好怪 v20靚好多最後冇要到

LG咁既價唔係幾買得落手
你講到有咩原因要買v30
如果硬要買LG既我平平地二千幾銀買v20唔好

曾經想買v10, 比佢個logo嚇到調頭走
唔係就中伏

你也是美學撚

lg個logo低調咗啦，黑底灰logo，以前黑底白logo

個logo衰左太多details, 其實logo愈簡潔愈好。就咁LG兩個字，只要字體揀得靚，都比依家個logo靚得多

V30正面冇埋